集思廣益]一人一個過濾關鍵詞

基於連登太多5p狗公港女，block 極都block 唔哂，
而連仔又做唔到野 所以特開此post
我先

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

平時都無留意呢個功能